華為避開美國禁令easy job

開間公司，叫
美維
英維
法維
德維

人黎，餵樓主食藥

原來華為只係用一年時間彈起

重點係去咗外國開公司之後啲稅就係交畀外國政府
大陸點會放走隻肥雞呀

改叫中興好冇？

阿副總統你正經D得唔得

咁應該叫屎為

副總統傻撚左

用多唔洗一年就收皮